# Напииште функцию getSubstrCount, которая ищет количество вхождений подстроки в строку, с учетом регистра или нет в зависимости от передного флага. Функция должна принимать в себя 2 обязательных аргумента: строку, в которой осуществляется поиск и подстроку, количество вхождений которой нужно найти. Третьим же, необязательным, аргументом должен быть флаг, определяющий, как происходит поиск: с учетом регистра или нет. По умолчанию он должен быть true, если поиск должен происходить без учета регистра, то нужно передать функции значение false. Желательно написать стрелочную функцию. #
  
Успел написать только поиск количества совпадений. Реализовать учет регистра не успел.
function getSubstrCount(string, desired) {
    return (string).split(desired).length - 1;
}